出完緊急法，可以立即通過送中條例

出得緊急法，等同軍管，政府惡法，可以立即通過送中條例

都預左佢打茅波

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

佢想出咩都得啦

出得緊急法，仲送乜中

五大訴求 缺一不可

緊急法係無敵

出得既就直接一國一制啦，仲送？

依家大家仲有幾多人真心想佢撤回?
依家大家追求緊攬炒
香港法治 自由 人權
已經比你破壞左兩樣
到時自由都冇埋
咪一齊炒囉

根本依家就算撤回，你心入面都知之後只會愈嚟愈衰
一條路獨立，一條路攬炒，一條路不生

快撚啲 想攬炒好耐 唔使慢慢磨

三樣都被破壞緊
支持攬炒

到時佢想做咩都得啦

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

出得緊急法
即係一國一制

到時乜撚都得啦

攬炒囉

今次如果好彩過到骨香港一定獲獲都攬炒

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

快過呂麗乳搖

會唔會出核彈架？
你知啦某黨最鍾意搵自己人黎試武器